{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049082",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6894&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그랜드머큐어앰배서더창원(구풀만앰배서더창원)"
    },
    "text": "世界的なホテルグループグランドマーキュールホテルブランドと韓国最大の国際的な産業都市である昌原が出会い、「グランドマーキュールアンバサダー昌原」ホテルが誕生しました。 当ホテルは国内外の有名デザイナーがデザインした3つのスイートルームを含む計32の客室があり、お客様を快適で広い空間と伝統的な要素を備えたモダンで洗練された特別さでお迎えします。 ホテルの位置からは昌原コンベンションセンターの前にあり、新昌原駅からは車で8分、ロッテ百貨店までは車で9分の距離に位置しています。 そして2023年2月4日から6日までホテルでの工事により客室階全体が断水する予定であり、この期間中の利用と予約は控える必要があります。 チェックインは15:00、チェックアウトは12:00で、ホテルでは無料Wi-Fiと歯磨き粉、歯ブラシを提供しています。 駐車も可能です。 室内プールとサウナは毎月第1水曜日と第3水曜日に休館し、4歳以上からご利用いただけます。 レストランにはマンダリン中華料理店とブルーフィン地中海風中華料理店があります。 また、食事時間は平日には12:00から14:30まで昼食と夕食を提供し、週末と祝日には12:00から14:30まで昼食と夕食を提供します。 価格は平日には大人49,000ウォン(昼食)と83,000ウォン(夕食)、小児24,000ウォン(昼食)と42,000ウォン(夕食)、幼児2,000ウォン(昼食)と2,000ウォン(夕食)で、週末と祝日には合わせて83,000ウォンです。 朝食はロビー階のブルーフィンで7:00から9:30まで提供され、料金は大人13,000ウォン、小児7,000ウォン、幼児5,000ウォンです。 屋外プールは撤去によりご利用いただけません。室内プールは正常にご利用いただけます。 デラックスキング客室はチェックイン時に客室デザインが割り当てられ、最大人数を超えた場合は入室できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 税金とサービス料が含まれた価格であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランドマーキュールアンバサダー昌原ホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "グランドマーキュールアンバサダー昌原ホテルは、国内外の有名デザイナーがデザインした3つのスイートルームを含む計32の客室を備え、快適で広い空間と伝統的な要素を持つモダンで洗練された特別な雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "グランドマーキュールアンバサダー昌原ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "グランドマーキュールアンバサダー昌原ホテルは昌原コンベンションセンターの前に位置しており、新昌原駅から車で8分、ロッテ百貨店まで車で9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "グランドマーキュールアンバサダー昌原ホテルでの工事はいつ行われますか？",
            "answer": "グランドマーキュールアンバサダー昌原ホテルでの工事は2023年2月4日から6日までの期間に行われます。この期間中は客室階全体が断水するため、利用と予約は控える必要があります。"
        },
        {
            "question": "グランドマーキュールアンバサダー昌原ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "グランドマーキュールアンバサダー昌原ホテルのチェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "グランドマーキュールアンバサダー昌原ホテルではどのような設備とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "グランドマーキュールアンバサダー昌原ホテルでは、無料Wi-Fiと歯磨き粉、歯ブラシの提供が行われています。また、駐車も可能です。室内プールとサウナは毎月第1水曜日と第3水曜日に休館し、4歳以上から利用することができます。"
        },
        {
            "question": "グランドマーキュールアンバサダー昌原ホテルのレストランは何がありますか？",
            "answer": "グランドマーキュールアンバサダー昌原ホテルにはマンダリン中華料理店とブルーフィン地中海風中華料理店の2つのレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "グランドマーキュールアンバサダー昌原ホテルのレストランの営業時間と価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "グランドマーキュールアンバサダー昌原ホテルのレストランでは、平日には12:00から14:30まで昼食と夕食を提供し、週末と祝日には12:00から14:30まで昼食と夕食を提供しています。価格は平日には大人49,000ウォン(昼食)と83,000ウォン(夕食)、小児24,000ウォン(昼食)と42,000ウォン(夕食)、幼児2,000ウォン(昼食)と2,000ウォン(夕食)で、週末と祝日には83,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グランドマーキュールアンバサダー昌原ホテルの朝食はどのように提供されていますか？",
            "answer": "グランドマーキュールアンバサダー昌原ホテルの朝食はロビー階のブルーフィンで7:00から9:30まで提供されます。料金は大人13,000ウォン、小児7,000ウォン、幼児5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グランドマーキュールアンバサダー昌原ホテルのプールは利用できますか？",
            "answer": "グランドマーキュールアンバサダー昌原ホテルの屋外プールは撤去されており、利用することはできません。しかし、室内プールは正常にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "グランドマーキュールアンバサダー昌原ホテルのデラックスキング客室について教えてください。",
            "answer": "グランドマーキュールアンバサダー昌原ホテルのデラックスキング客室では、チェックイン時に客室デザインが割り当てられます。また、最大人数を超えた場合は入室できませんのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 664,
        "QA": 994
    }
}